【氣象0317】一道廣闊低壓槽會在週末期間為華南帶來雷雨

香港天文台 HKO‏
@HKObservatory

一道廣闊低壓槽會在週末期間為華南帶來雷雨。記得帶返把遮傍身！